Astus kohto ette:
Wallawannem Hans Hans Lasn ja andis ülles et rentnik herra R. Barlehn mitte polle tänna kohto ette tulnud ja pallus tedda jälle teiseks kohtopääwaks ette tellida.
Sai mõistetud: Sedda protokooli mahha kirjutada, ja rentnik herra R: Barlehn seks 1seks Martsiks s. a. kohto ette tellida.
Peakohtomees: H: Maddisson
kohtomees: Maddis Peterson
" Mart Udikas
" Peter Leppik
" Karel Rabbi
T.Klinge 
Kirjutaja
